# Работа камеры по расписанию

Работу по расписанию можно настроить только для камер, приобретенных у поставщика. Для RTSP-камер такой функциональности нет, так как система не может дать им сигнал изменить их настройки: запись звука, работу детекторов.
Расписание работы камеры указывает, должна ли камера записывать видео и должны ли работать ее микрофон и детекторы в определенное расписанием время.

## Установка расписания

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Расписание работы камеры».
1. Включите переключатель «Работа по расписанию».
1. Нажмите «Добавить».
1. Установите время, которое регулирует расписание.
1. Установите, в какие дни недели будет работать расписание.
1. Включите функции камеры, которые будут работать по расписанию.
1. Нажмите «Сохранить».

Расписание появится в списке расписаний.

## Наложение расписаний.
Если вы создаете расписания, которые противоречат друг другу, то созданное позднее будет работать, а старое будет удалено. Например, если в первом расписании запрошено включение микрофона с 9:00 до 18:00 по будням, а во втором — выключение микрофона в то же время, то первое расписание удалится и микрофон в это время будет выключен.
Если вы создаете не противоречащие друг другу расписания, то они будут применяться одновременно.

## Редактирование расписаний
Чтобы изменить расписание, нажмите на его блок в списке расписаний, измените нужные параметры и сохраните его. Расписание можно изменять во время его работы — изменения применятся немедленно.

## Удаление расписания
Чтобы удалить одно расписание, откройте его, нажав на его блок в списке расписаний, и нажмите кнопку «Удалить» внизу окна.
Чтобы удалить все расписания в аккаунте, нажмите кнопку «Удалить все» внизу списка расписаний.
